有免費Pacific coffee券 用定唔用？

話說今日有人派左一張美心減10蚊券同一張免費嘅tall size pacific coffee券
美心要補錢就一定不了 咁另一張到底用唔用好？

唔好蝕比佢呀

俾我我幫你處理

有骨氣就兩張都唔好用

唔用咪姐係比佢淨賺
千祈唔好唔小心將杯野飲整到成間舖都係, 要人地清潔成日就唔好啦

免費梗係用
唔係俾佢賺呀？
坐佢一日
拎返個杯第二日再去坐過
最好打完波成身汗去坐

用

凍飲膠杯可以用好多次

唔用，匪商d嘢我飲左會嘔

換完當場倒落地下

賣返比藍絲